奧華馬斯：山齊士對阿仙奴好重要 該選擇重返

近日，前阿仙奴翼鋒奧華馬斯接受採訪表示，轉會到曼聯的山齊士可以重新回到阿仙奴。

奧華馬斯說道：「我非常尊重山齊士，因為他在阿仙奴時做得非常好，我不知道他的離開是否是一個好的決定。」
「這類球員對阿仙奴來說非常重要，在山齊士之後，阿仙奴試圖簽下另一名這樣的球員，但他們並沒有找到，所以山齊士可以回到阿仙奴。」

唔撚係呀
玩鳩我地定玩鳩曼聯呀

爺爺最重要

佢同廠好大仇口

係咪收左全能到仆街錢

唔小心開2個,去果邊傾